林鄭想搞戒嚴

仲有無得部署

借機會比中共充公在港外資資產先係真正意圖???

咁攪要唔要儲定食物同水

個樣走火入魔咁

洗唔洗唱定美金

個樣似未瞓醒 柒吓柒吓柒吓咁 今次真係777

深挖洞 廣積糧

一區戒嚴 就轉戰另一區

幾好

斷埋網仲有無得打電話落盤？

梗係有，望都望重新洗牌嘅時機出現，依家咪有啲眉目囉~
仲唔做嘢布署？

林鄭破壞夠香港經濟未外資撤資喇，係咪要累死香港先得

可以借機整文宣圖叫人撤資

仲話自己唔賣港, 賣撚到出哂面

分區戒嚴十級on9
即係教人打遊擊

食雞要轉區

金融中心玩戒嚴

可能共產黨想充公香港既資產

戒嚴咪真係會遍地開花

今次預400萬啦

似中風

面癱

樓市股市drop to zero
機會黎啦飛雲